救命！！大埔要人

救命呀

大埔要人呀，大家放低物資係大學，可以黎大埔幫手嗎？

我地為救中大手足戰鬥緊，救命！！！可唔可以分少少人黎幫幫手

推

救命

推 救大埔手足

唔該

救命呀

Push

ok push

可以走 可以再出黎 中大唔得

831

up

大埔手足help help

救中大!

推啊

push

推呀

小心，人少be water

救人

如果真係人少就唔好死守
我諗而家入大埔都唔太易
中大個邊手足而家無咁危急
大埔手足已經做得好好
小心不被捕

推呀

救人呀！

解散殲滅狗隊，刻不容緩

我大埔人，訓啦聽朝再出
講好左要持續到聖誕新年
講好左要日頭出動夜晚周末休息
講好左不被捕不受傷不死守be water
唔明點解要搞到好似end game咁

唔夠人就散 由佢地清 再set

無road block
得一塊木板

咁發生咩事先得架？

大埔 引下狗既火力就得 唔洗死攻

Tg放題 攻打緊

唔好死守 中大個邊已經停左戰
散啦

2328 太和路TG

可以走啦 中大好似停左戰 唔好死守

唔夠人就撤。你地已做得好好，打咗幾個鐘。
不被捕

聽朝再戰啦
小心為上

咁仲大鑊啦 返歸回氣 再出

Be water

走
再唔走班狗封路包扮

全世界都戰緊你地唔好叫人走得唔得

你收皮

大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街
大埔街坊落街

出嚟呀

係根本入唔到大埔，所有路都塞死晒

多謝哂大埔手足，但唔好留太耐，街坊又係時候接仔

聽講昌運m記便衣落地，攝衫

推

Btw手足走呀周圍好多popo

退左先！

可能便衣喬裝狗係中大拉人！

大家小心。

黑警淨係今日已經反左3次口
每次話撤就即刻轉頭又攻過
我先唔信真係咁易停戰

推，不割不放棄

中大生，唔好了結自己生命

大埔今晚真係痴撚線， 普通街坊， 都要連射幾十粒

Mayday mayday

有冇現場情況？

今晚又係亂射，現場八成普通街坊及和理非，冇戰力，照狂射， 有啲真係路過啱啱食飽飯嘅中哂， 就係中唔到啲藍屍。

Tg+橡膠彈，未見有人所講嘅水炮車，

打左好多個鐘 辛苦了
各區手足撐住呀

辛苦了

大埔手足繼續加油

今日行過天橋發覺原來大埔狗屋同隔離天橋真係好近。企係天橋基本上望晒狗屋入面。佢地又無圍欄，一陣有人扔野d popo咪好危險？扔普通垃圾都算，一陣扔。。。。
好擔心，我朋友爸爸既安全，佢係差人

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

求求大家救大埔手足，佢地好多真係好細個！！！

中大唔撤 大中唔撤！

上粉今晚都要人
聽晚都要人

救命！

真係救命

我係樓主
我地仲未放棄
救命

收到！

街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地
街坊落街執仔呀求求你地

咩環境？大埔邊度？

你叫救命不如轉去中大

仲可以點走畀包抄

大埔人 要叫大家散水啦
聽朝 晏就 夜晚大把時間
留得青山在 哪怕無狗撚